[有圖慎入]屌你老母死黑警 加咗啲咩落催淚彈到？

好撚嬲希望有人幫到佢
大家都要小心

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

Push

呢排 tear gas應該upgrade左

師兄冇野啊麻?
但係我救左成晚都冇啲咁既野

敏感？

記得話唔知喺邊度唔知掂到啲咩

師兄去醫院搞呀
水泡爆左 細菌感染就仆街

琴晚記者都話,果日既味係咁多次以黎最濃烈,屌佢老母明顯加左料

呢隻唔係以前興過一排嘅隱翅蟲造成嘅咩?

似灼傷

自推 雖然未fc 但小心為上

btw 咁嚴重應該第一時間去醫院搞搞

人人體質唔同
有人過敏就好嚴重

屌佢老母

好似港台司機都有呢個問題

係
要快醫
燒/灼傷唔快醫好長手尾

屌好撚誇張
直頭係戰爭嗰種化武

真定假

用化學武器
係戰爭都禁止的罪行

醫院而家應該冇人信

總之去醫院小心講野啦，佢地識做

佢應該係皮膚敏感
屌你老味死黑警

痴線！！
一定要無事呀

痴撚線，煙花放題

Wa可以點幫佢，叫佢搵612拎醫療費頂住先

燒傷

話七月十四燒衣紙

化學物敏感。

痴撚線

快啲睇醫生 唔好篤穿啲水泡

屌 隔離post話支野過期

push

Respect
好心疼
祝早日康復

屌你老母死黑警

痴撚線死警犬

皮膚對高揮發+刺激的TEAR GAS敏感, 後果會咁
From Facebook

屌你黑警

咁撚癲...

cls

屌

屌你老母加句慎入啦仆街

生化武器？！

??

搵咗杏林未?

過期

其實有煙有火，call消防嚟救火好過自己嚟啦
利申唔知得唔得

千奇唔好整穿水泡

醫院應該唔會嘅

睇醫生呀

痴撚線架

屌你老母黑警

我就屌你老母啦

睇咗醫生未？

睇醫生

過期催淚彈

請巴打萬事小心

黑警陷家剷 屌你老母

因為有你係到所以要慎入？

屌佢老母死警犬

似濃度高咗個巴打敏感

屌 求下你去睇醫生

痴撚線
快啲睇醫生祝早日康復
Respect

咁大劑

隔離個post話有啲TG係過咗期

下次登報會唔會係講依D化學武器

似係化學性灼傷

灼傷 買啲消毒藥水 每日清潔傷口 同埋用紗布包好啲水泡 保護佢等佢唔好爆就會自然好

利申 上次發夢都咁 不過無清咁多 大概一星期就會好返

正常人第一眼見到應該係憤怒 唔係覺得核突

有冇其他前線手足都係咁？

遲下用大陸野會唔會毒死人

屌 啲狗惡咗好撚多

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

黑警死全家

行山嗰時用60926都覺得濃。

下次啲狗應該會因為有中聯辦撐腰而更加癲

我要罷工

屌那星

新聞講左用左另一隻tear gas

頭先先話有人入院比人拉

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

屌佢老母

推俾國際知

走火炸死班狗先

屌 手足下次要買埋泳帽
好撚驚甩頭髮
唔撚生暗瘡嘅我
夢遊完都爆左幾粒

自由嘅代價好重

十粒有一粒射得出都唔掂

D Tear Gas好似話expire 左

岩岩睇其他post
啲tg過期，2016年既
有巴打查咗可能會引致化學灼傷

死黑警我屌你老母

屌。。

...

麻包袋

重溫下警狗點對市民

唔係 都有人問 但有圖證實係食煙

blister gas

［文宣入］ 過期催淚彈係好撚危險！一定要煲大呢單野！

前線要記得長衫長褲

佢唔係以前個種咁簡單

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

推撚死班黑警

會唔會就係過期嘢搞到咁

仆街黑警屌你老母死全家

等陣 fc左未
有d似網上徙手打爆隱翅蟲之後個樣

可能相反，係過左期……

推呢個

.

琴晚係勁左cnn記者都咁講

真係要睇醫生呀

草菅人命 我以為尋日香港係戰地啊CLS

嘩屌

我屌你老母 呢個時期你仲咁講野

定係因為過期
隔離po話用盡2016年既催淚彈

清，另一邊有post話d蛋是過期的(2016到期) ，記得俾醫生睇吓。

會唔會因為過期事
如果係 就告撚到佢地班撚樣仆街

DKLMCH

你隻眼生水泡遮撚住睇唔到已經有寫慎入？

收嗲啦

過期野？

保護裝備好重要呀
似係皮膚發炎

up

由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

當事人打左消炎針 出左消炎藥同藥膏 話包到iron man咁
因為當時人冇做足防護下衝左去滅左十幾個火 所以導致化學灼傷
所以防護好重要！！

DKLM

正常人係應該嬲撚到爆炸 唔會覺得核突囉
手足受傷 ，切膚之痛
屌你老母

借位
請幫手report page, 內含義士資料

伯母下體癢痒？

一定要俾全世界知!
黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Wtf

小心呀